隻雞好似ex..仆街

利申：第3次叫

個晚叫左隻雞上房發現佢同我以前個ex身材同埋感覺都好似。唔知係咪因爲太有以前好鐘意個個ex嘅feel, 做左幾分鐘前戲之後佢開始幫我吹吹左5分鐘左右忍唔住就口爆左佢.. 但係頭2次叫都係20-25分鐘先射仲要係吹左幾耐下先開始硬。有冇巴打試過呢個情況， 好撚老尷系都未撚屌就比佢吹到射左。

開去成人台啦雞蟲

Hello moto

.